點解到而家人類都唔明動物up緊乜？

d語言專家係咪全部都係到扮工

冇人

冇人明樓主講乜
所以樓主=狗

我明樓主講咩喎

唔係無 只不過...

腐皮我比既

有動物傳心師

呢d係到扮工

講到依加人類應該要明咁樣

點解唔可以

我唔係話唔可以，而係唔明你點解你會咁諗，認為人類依加會有能力知動物諗咩。

估到有呢張

動物根本冇語言呢個系統，所以唔係講緊野

但d動物又好似識互相溝通

用眼神就可以溝通

研究吓同細菌、病毒溝通﹐大家講掂數，河水不犯井水，和平條約

眼神識做戲

第幾集？

呢個有得諗

第三季 Morty's Mind Blower

等咗兩分鐘都唔郁